昌昌 劉細良有說過9月選舉捉鬼嗎?

昌昌
劉細良有說過9月選舉捉鬼嗎?
│昌昌@匪類監察院(迷你版)20年3月2日

香港花生
180K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: